★如果US禁運支那，700會跌到$250嗎？

等左好耐，700仲未返$250

2382 有冇可能back to $50?

175 back to$3

why u here

700 呢隻垃圾只值200

未拆既200

認同，700正垃圾

x2

但樓價會升

Y u r he牙

700有咩product要運??

data

利好消息

Drop to 0

邊可能禁運

well燈聚會